究竟點樣先可以走出自己個comfort zone?

日日返工放工 真係唔知點先走得出個comfort zone

首先你而家個zone要係comfort先

我而家只係日日做機械人